[教學] 一部iphone 變兩部！

如題
請問有冇巴打係蘋果做 可以嘅話唔該話我知個方法work 唔 work

是咁的

假如你買咗AppleCare 你就會知道個規矩就係兩年內如果iPhone有任何損壞 可以以一個指定價格換取新iPhone

假如我買咗一部新iPhone 然後將佢斬開兩件 首先以第一半以applecare 換取一部新iPhone

相隔幾日後再以同樣理由換取一部新iPhone

咁樣會唔會順利成為首富？

天才

Serial code 得一個

得一半 點睇serial code? 第一次交有 code嗰半 第二次交無嗰半 就係係新嘅但又整爛

咁不如擺落攪拌機啦

發達大計

咁咪唔知係咪iphone lor

試埋一開四？

你真係豬咁蠢
俾我就一開四

AppleCare淨係可以用兩次 屌我之前做下research啦醒目仔

切開十舊應該快啲

連燈係咪真係咁少人用開AppleCare

求教

有咩非人為方法令部機分開2份？

不經意跌入切割機

你以為點解支那人咁有錢 咪因為用呢個方法囉

佢會叫你拎埋另外一半黎睇

work
我平時無錢駛 會將張20蚊剪成5塊去5間唔同嘅銀行換 咁就賺咗80蚊啦
但我份人唔貪心 真係窮先咁做囉

姣呢閪！

因為技術問題 已經銷毀左

死乞衣死返上大陸啦

傻西

禾地係新移雲黎 請多多包閒